有冇人黎煲底傾下

宜家情況：
衝：唔夠人 三邊包
退：等230遊行再出 但蝕鐵馬
留：起碼等到4、5點
前線要5-6個鐘

推

本身都預計係呢個情況

退